見過人係淘寶買過最不可思議既嘢

我有朋友買左隻活生生既兔

寄順豐？

點運

妖刀

寄到香港隻兔仲未死?

魚生 好似係巴打？

就係無死到先最不可思議

魚生好似某youtuber試過

過咗幾耐死

好似重生存緊

聽過可以淘馬

運到先好嘢

好似唔可以運活生生動物喎

有手續

佢本來都唔係香港人，可能另有方法

馬
戰機
坦克車

舊登都間中會討論馬行馬路同上高速公路問題

其實運咩都得，辦妥跟足就得。

push

淘寶司法拍賣連土地開發權都有得買